梁愛詩：社會對修訂逃犯條例的憂慮是多餘

【Now新聞台】基本法委員會前副主任梁愛詩認為，之前未有與中國訂立長期移交逃犯協議，只是因為回歸初期港人對一國兩制信心不足，現時內地司法制度已有進步，社會對修訂逃犯條例的憂慮只是多餘。

基本法委員會前副主任梁愛詩：「經過二十年了，二十年這麼長時間，中國亦經歷了司法改革，是否說一些進步也沒有？而且如果說某個國家司法水平，香港與那麼多個國家有簽訂(長期移交協議)，是否每個國家司法水平也一樣，或比我們更好？」

唔係社會

係商界

你條妖婦仲存在就係多餘
同香港有協議嘅國家司法起碼係合格水平
依家係冇人信支那法治呀

梁愛詩對社會是多餘

一國兩制也是多餘

支持立法
但引渡咗你隻白髮老妖先
以儆效尤

呢個妖婦幾撚時死

信支那有法治 不如信太陽係西邊升起
依家香港有位個高官會講一個正常人會講既野？

大西北經濟罪犯 可以引渡， 槍斃

當然係多餘 因為支那根本無法律

呢個妖婦到底幾時先死?

話之你行得正企得正
俾人砌生豬肉會唔驚？

緊係多餘

大量洗頭艇準備就緒

白頭老妖臨老做雞先係多餘

係多餘 因為有冇條例都會照樣捉你上去

因為有問題就緊架啦，所以唔使憂慮

都咁老就快死仲唔講下人話博上天堂

梁小姐的存在，可能都無多餘。

又真係多餘
修唔修訂到都有洗頭艇隨時送上去

中國亦經歷了司法改革，是否說一些進步也沒有？

是